Всего есть 13 монет и 3 взвешивания.
Пронумируем их порядковыми номерами от 1 до 13: 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13.

Разобъем монеты на группы, которые будем сравнивать:
* 2-е группы по 4 монеты: 1,2,3,4 и 5,6,7,8.
* 2-е группы по 2 монеты: 9,10 и 11,@. Где `@` - это любая не фальшивая монета.
* монеты 12 и 13 оставим без группировки.

**Сравнение 1,2,3,4 и 5,6,7,8**

Первыми будем сравнивать группы по 4 монеты.
В результате такого взвешивания может получиться 3 результата:
1) 1+2+3+4 > 5+6+7+8
2) 1+2+3+4 < 5+6+7+8
3) 1+2+3+4 = 5+6+7+8
---
Рассмотрим случай (1).

Фальшивая монета будет именно в этом наборе монет,
поэтому все остальные монеты не могут быть фальшивыми.

Далее будем сравнивать 2-е группы из трех монет: 3,4,5 и 2,6,@.
В зависемости от исхода 2-го взвешивания, выбираем монеты для взвешивания:
- Если 2+3+4 > 5+6+@, будем сравнивать монеты 3 и 4.
- Если 2+3+4 < 5+6+@, будем сравнивать монеты 2 и 1.
- Если 2+3+4 = 5+6+@, будем сравнивать монеты 7 и 8.

Запишем в таблицу все возможных ситуации, и разберем каждый из них подробнее.

| # | 1-ое взвешивание | 2-ое взвешивание | 3-ие взвешивание |
|:---:|:-----------------:|:----------------:|:----------------:|
| a | 1+2+3+4 > 5+6+7+8 | 3+4+5 > 2+6+@ | 3 и 4 |
| b | 1+2+3+4 > 5+6+7+8 | 3+4+5 < 2+6+@ | 2 и 1 |
| c | 1+2+3+4 > 5+6+7+8 | 3+4+5 = 2+6+@ | 7 и 8 |

Разберем случай (a).

Поскольку из второго взвешивания следует монеты 1, 7, 8 не фальшивые,
можем заменмит их @. И выпишем систему неравинств.
```
@+2+3+4 > 5+6+@+@ => 2+3+4 > 5+6+@ (I)
3+4+5 > 6+2+@ 3+4+5 > 6+2+@ (II)
```
Складывая первое (I) и второе (II) нераверства. Получаем неравенство:
```
2+3+4+3+4+5 > 5+6+@+6+2+0 <=> 3+4 > 6+@
```

Третьим взвешиванием сравним 3 и 4 монеты. Рассмотрим варианты:
- 3 > 4 - Если 4 < 3, то и 6 < 3 . Так как обе меньше 3, значим 3 фальшивая.
- 3 < 4 - Если 3 < 4, то и 6 < 4. Так как обе меньше 4, Значим 4 фальшивая.
- 3 = 4 - Монеты равны, значит 6 фальшивая.

Разберем случай (b).

Поскольку из второго взвешивания следует монеты 1, 7, 8 не фальшивые, можем заменмит их @. И выпишем систему неравинств.

```
@+2+3+4 > 5+6+@+@ => 2+3+4 > 5+6+@ (I)
3+4+5 < 6+2+@ 6+2+@ > 3+4+5 (II)
```

Складывая первое (I) и второе (II) нераверства. Получаем неравенство:
```
2+3+4+6+2+@ > 5+6+@+3+4+5 <=> 2 > 5
```

Третьим взвешиванием сравним 1 и 2 монеты. Рассмотрим варианты:
- 1 != 2 - Значим 2 монета фальшивая.
- 1 = 2 - Значит 5 монета фальшивая.

Разберем случай (c)

Поскольку 3+4+5 = 6+2+@ равны, следует что фальшивая монета 1 или 7 или 8, а монеты 2,3,4,5,6 и не фальшивые.
Первое неравинство можно упростить до:
```
1+@ > 7+8
```

Третьим взвешиванием сравним монеты 7 и 8. Рассмотрим варианты:
- Если 7 > 8, то и 1 > 8 . Так как обе больше 8, значим 8 фальшивая.
- Если 7 < 8, то и 1 > 7. Так как обе больше 7, Значим 7 фальшивая.
- Если 7 = 8, значит 1 фальшивая.

---

Рассмотрим случай (2).

Случай (2) решается по аналогии с случаем (1).

Далее будем сравнивать 2-е группы из трех монет: 3,7,@ и 4,5,6.
В зависемости от исхода 2-го взвешивания, выбираем монеты для взвешивания:
- Если 3+4+@ > 5+6+7, будем сравнивать монеты 3 и 4.
- Если 3+4+@ < 5+6+7, будем сравнивать монеты 2 и 1.
- Если 3+4+@ = 5+6+7, будем сравнивать монеты 7 и 8.

Запишем в таблицу все возможных ситуации, и разберем каждый из них подробнее.

| # | 1-ое взвешивание | 2-ое взвешивание | 3-ие взвешивание |
|:---:|:-----------------:|:----------------:|:----------------:|
| a | 1+2+3+4 < 5+6+7+8 | 3+7+@ < 4+5+6 | 5 и 6 |
| b | 1+2+3+4 < 5+6+7+8 | 3+7+@ < 4+5+6 | 8 и 7 |
| c | 1+2+3+4 < 5+6+7+8 | 3+7+@ = 4+5+6 | 1 и 2 |

Разберем случай (a).

Поскольку из второго взвешивания следует монеты 1, 2, 8 не фальшивые,
можем заменмит их @. И выпишем систему неравинств.
```
@+@+3+4 < 5+6+7+@ => 3+4+@ > 5+6+7 (I)
3+7+@ < 4+5+6 3+7+@ > 4+5+6 (II)
```
Складывая первое (I) и второе (II) нераверства. Получаем неравенство:
```
3+4+@+3+7+@ > 5+6+7+4+5+6 <=> 3+@ > 5+6
```

Третьим взвешиванием сравним 5 и 6 монеты. Рассмотрим варианты:
- 5 > 6 - Если 6 < 5, то и 6 < 3 . Так как обе больше 6, значим 6 фальшивая.
- 5 < 6 - Если 5 < 6, то и 5 < 3. Так как обе больше 5, Значим 5 фальшивая.
- 5 = 6 - Монеты равны, значит 3 фальшивая.

Разберем случай (b).

Поскольку из второго взвешивания следует монеты 1, 2, 8 не фальшивые,
можем заменмит их @. И выпишем систему неравинств.
```
@+@+3+4 < 5+6+7+@ => 3+4+@ > 5+6+7 (I)
3+7+@ > 4+5+6 4+5+6 > 3+7+@ (II)
```

Складывая первое (I) и второе (II) нераверства. Получаем неравенство:
```
3+4+@+4+5+6 > 5+6+7+3+7+@ <=> 4 > 7
```

Третьим взвешиванием сравним 1 и 2 монеты. Рассмотрим варианты:
- 7 != 8 - Значим 7 монета фальшивая.
- 7 = 8 - Значит 4 монета фальшивая.

Разберем случай (c)

Поскольку 3+7+@ = 4+5+6 равны, следует что фальшивая монета 1 или 2 или 8, а монеты 3,4,5,6,7 и не фальшивые.
Первое неравинство можно упростить:
```
1+2 < @+8
```

Третьим взвешиванием сравним монеты 1 и 2. Рассмотрим варианты:
- Если 1 > 2, то и 2 < 8 . Так как обе больше 2, значим 2 фальшивая.
- Если 1 < 2, то и 1 < 8. Так как обе больше 1, Значим 1 фальшивая.
- Если 1 = 2, значит 8 фальшивая.

---

Рассмотрим случай (3).

Поскольку 1+2+3+4 = 5+6+7+8 равны, значит они не фальшивые.

---

**Сравнение 9,10 и 11,@**

Переходим к сравнению 2-х групп из 2-x монет: 9,10 и 11,@.
В результате такого взвешивания может получиться 3 результата:
1) Если 9+10 > 11+@.
2) Если 9+10 < 11+@.
3) Если 9+10 = 11+@.

---

Рассмотрим случай (1).

Третьим взвешиванием сравним монеты 9 и 10. Рассмотрим варианты:
- Если 9 > 10, то и 9 > 11. Так как обе меньше 9, значит 9 фальшивая.
- Если 9 < 10, то и 10 > 11. Так как обе меньше 10, Значит 10 фальшивая.
- Если 9 = 10, значит 11 фальшивая.

---

Рассмотрим случай (2).

Третьим взвешиванием сравним монеты 9 и 10. Рассмотрим варианты:
- Если 9 > 10, то и 10 < 11. Так как обе больше 10, значит 10 фальшивая.
- Если 9 < 10, то и 9 < 11. Так как обе больше 9, значит 9 фальшивая.
- Если 9 = 10, значит 11 фальшивая.
---

Рассмотрим случай (3).

Поскольку 9,10 и 11,@. равны, значит они не фальшивые.

---

**Сравнение 12,13**

Третьим взвешиванием сравним монеты 11 и 12. Рассмотрим варианты:
- Если 11 = 12, значит 13 фальшивая.
- Если 11 != 12, значит 12 фальшивая.
